屯門西鐵站撐警站

現場應該有4-5個男人睇場

有冇爸一齊去睇清楚佢

有沒屯門友

屯門站已收檔

#現場

😑😑😑😑😑

啱啱經過無左

見一個 cum一個

重申 已經收左檔 過朗屏先